## Русский :

Опубликовано в отместку за наглый обман. Обещанное не выполнено.https://bitbucket.org/re3os/wowgamecore/ https://github.com/Re3os/wowgamecore
Сервер http://wowgame.su/en/

Ядро основано на разработках коммьюнити Trinity Core - http://trinitycore.org/ следовательно, выражаю благодарность всем тем людям, которые приложили свои умения к его развитию.

Внимание не рекомендуется использовать данный репозиторий!!!
Кастомки:
1- Solo 3s 1s(Разбито,арена 3х3- это solo3s,арена 5х5- это solo1s) 
2- Античит автор Kvipka (Античит сырой,не рекомендую использовать)
3- Фейковые игроки (да да на этом сервере офигенная накрутка онлайна)

Данный репозиторий поддерживаться не будет.
По остальным вопросам skype: Re3os@outlook.com 

Другое слитое репо кидаловы - https://bitbucket.org/chaosua/battlecorehg

* [Сайт](http://wowgame.su/en/)

## English lang:

Published in retaliation for insolent deception. The promised has not been fulfilled.https://bitbucket.org/re3os/wowgamecore/  https://github.com/Re3os/wowgamecore
Server http://wowgame.su/en/

Core based on development Trinity-Core - http://trinitycore.org/  , Thx all guys, who take part in development

Attention:
1- Solo 3s 1s (separated, arena 3x3 - it's solo 3s, arena 5x5 - it's solo 1's)
2- Anticheat - author Kvipka (Anticheat based on early revisions: without support ping jumps, low connection types (wi-fi) and etc. Old version)
3- Fake Players (yes, on this projects amazing increase of online players)

This Repo will not support by anyone.
For all questions - skype : Re3os@outlook.com

Another broken repo of this a lier-scoundrel : https://bitbucket.org/chaosua/battlecorehg


* [Website](http://wowgame.su/en/)